【救教】有無取代支那QQ咁方便的截圖程式?

之前貪截圖方便，用撚左QQ。依家唔撚想用支那野，廢時比佢查我（知錯，勿插我）。有乜架餐可以取代又同佢一樣咁方便？謝謝。

其實Windows 10直接Win + Printscreen已經會save低png

qq

Snipping tool?

我嫌佢唔夠方便

ShareX

就咁cap screen可以有幾難

唔好咁懶啦

Printscreen咪搞掂，使撚裝野右上角 用就control + v

Picpick

Greenshot ，超易用

Green shot x2

Snipping tool +1
容易同方便用到嘔，連公司上左年紀既同事都覺得好用

除非需要加字喺幅圖度，齋cap圖同highlight嘅話已經夠做

話唔可以取代根本係廢話

係，用黎highlight既function好正
用黎提啲發雞盲同事一流

除左printscreen同snipping tool 之外
好多人都唔知其實 shift+Windows掣+S 可以做到直接capture任意大小畫面落Ctrl V度

利申 win10

真係堅有用喎！多謝你大老！

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

總之早Ｄ問，唔撚使用支那ＱＱ

立即剷走佢

bandicam

QQ 係可以 one click
俾你可以劃個screen 某一部份嚟截圖
我諗樓主意思唔係 cap 成個screen

唔該晒